修護頭髮問題

其實又係我條女，佢本身長頭髮又無點打理

早排轉左洗頭水，又旱分叉，一梳甩得又多

哩d情況應該點好？ 去d髮廊焗油做 treatment有無幫助

如果係mk太子個頭有無咩介紹

用一分鐘焗油，拯救左我把爛髮
我漂過幾次 而家髮尾爛曬炸開曬 之前日日起身打曬kick，落髮尾油都唔掂
而家用一分鐘焗油 朝早起身髮尾好順滑

澳寶？

係

試下先，thx

樓主係用橙色個隻定新版?等我又去試下

我用橙色個隻~~~